求解夢

夢入面我係旺角街一個垃圾桶見到隻貓（個頭唔清晰+比人封住左個口（防吠果d)) 我執左番屋企 過左一排佢變左隻狗 我唔敢拆開個封口 驚佢嘈到其他人。再過一排佢變左個細路仔 佢做緊功課 好似
究竟代表咩？

訓多陣

訓唔到喇

個夢係米好真先

夢入面我係旺角街<—可能係熟悉既地方
一個垃圾桶<—想拋棄/放棄某樣野，想令一樣野消失
見到隻貓（個頭唔清晰+比人封住左個口（防吠果d)) <— 表示個人有枷鎖，被社會/某樣別人加上去既野規範，捆綁住...而貓表示冷漠，可能係人地黎
我執左番屋企<—同情而去幫忙
過左一排佢變左隻狗 <—狗代表忠誠
我唔敢拆開個封口 驚佢嘈到其他人。<—覺得佢煩
再過一排佢變左個細路仔 佢做緊功課 好似<—期盼既未來/代表壓力
（以上只表達個人意見，解夢為個人興趣，非專業心理學家，切勿迷信）
組織就自己黎啦😂懶得打🙈

唔係好識組織 不過有d match到我遇到既野 thanks bro